商科到底存在有咩意義？

幾乎好多人都話讀商科 = 乞食
但係唔係每一個人都對 IT / 工程 專科係有興趣
香港係咪注定唔讀專科就真係食得屎？

係 除咗工程同IT都係垃圾
但係IT狗又好卑賤
其實成個香港都係cls

商科冇意義唔係因為商科乞食
係因為商科乜嘢價值都冇

我有朋友讀過 IVE BA 銀行HD
結果到最後做銀行 Teller

係外國先唔會咁
真係得香港CLS

無助移民嘅科目全部都唔值得讀

利申：理科畢業

商科最搵得錢。投資/開公司咩都識

無技能增值嘅人，係冇乜特別

工程同IT都叫做有實質Project 同Programming

BBQ 嘅知識，工程佬同IT狗都可以pick up 得到自己做生意

真係最食得屎係讀歷史
竟然咁多人負皮我
哭了😭

考評局經理離職感言：歷史題沒誤導考生 被取消試題是工作多年的最大恥辱 多次潸然淚下

商科知識給他的意義 是一生奉獻

歷史科真係食得屎

用來拎學歷考政府工/搵工用

金融財經果d唔算豆課

市場學hr最豆

蕭生除外 好撚熟歷史9up

有冇諗過唔係科問題係人問題

商科 入面專d得account

讀哂銀時就真係卑賤喇
識啲撈得掂既都要dup code
不如一早讀cs

點解香港咁撚怪
除左醫科讀咩科都比人屌

精算都唔算專咩？

金融財經都專 不過冇興趣都唔會讀呢d悶科

搵Account Clerk都可以嘅

精算唔係science??

係喎 sor

Hd就收收皮先啦

因為連登多人鐘意依科吖麻
我覺得學歷史，可以增長見聞。
但確實真喺應用性冇咩。

做博物館或者教書可以的

BBA果啲收生收到好高（以前）

好彩去到中四可以選修

今年收生唔知高唔高
但係下年收生就好難講

其實商科phd有咩研究

佢無讀連teller 都做唔到

意義嘅定義係咩

Teller 唔係有手有腳做到咩

比你食女

日日講有手有腳做，

依家你估teller 真係中學grad就做咩，

其實好多人讀商科撈得唔錯架

Cu當BBA

呃飯食囉

阿豬阿狗都去讀 啲咩濕鳩 MBA
但出到嚟廢既, 唔識 operation 又唔識 management

搵錢鬥爭中，年月把擁有變造失去

他朝ibank請我 便能盡善盡利
Cash!

呢個真

全部都係社蓄

幾十年前確係，個職位又冇咩嘢增值咗

要錢到手 玩兩手 商業必先手

的確係無以前咁重要 但講到尾都係睇你點玩 讀商科要self discipline 要諗好自己條路點行

暫緩失業率

不嬲香港都係咁架啦，唔係專科就全部乞食

個位有無增值都好啦，但真係無幾個teller 係中學grad

之前第二波個陣，係fg畢業等如失業post 入面，大把人都有apply teller

我之前有諗過做銀行sales ,去分行整野個陣有同佢地sales 傾計，無邊個係無學位，有d都係teller 升上去

真係bor 利申中學grad之後做咗幾個月恆生teller

中學同學grad果個暑假就係做恆生teller

而家係咪互認同學先

i大喎做銀行teller咁浪費啊
咁高學歷乜工都做到啦

恒生Teller 出名閪

其實唔關讀咩科事 係問題係出在你生於香港

咪係，只係bba開到濫哂，乜9學店都開bba，其實而家it都一9樣，愈開愈多濕9野呃細佬

去完一次英國exchange已睇化左
睇咩科完全睇人
又唔一定要留係香港

居然無人貼 i love bba

nursing嗰d intern都唔洗溫

急不及待好想玩玩了

撚有同你講過非專科咩？邊隻字呀睇過？我屌你老母

收嗲啦屌你老母on9仔